[iOS/AN] Fate/Grand Order [114]助養小NOBU基金

每一份支持都可以幫助時薪20文嘅NOBU

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

你終於搶到

完美肌肉嘅大佬唔係到

正皮再留個名

我習慣一巴拍死啲小Nobu

笑死我

龍哈

明明得意過隻龍娘

龍_娘

瘋狂友nobu換錢

正評

留名

新post留名

已加

其實大家都做緊
刷材

嘉定三屠

每收到1個正評都會發放返一串永楽銭俾小NOBU

拎奶光媽媽啲小判去派

終於升爆

261,634,402
菜鳥升左1 lv 一個位

NIER啲BGM又幾好聽

Master,岩岩加左

呢招又幾高

加左，唔好del我

下次我又試下先

皮已正

貌似仲係申請中

冇掛龍娘會唔會唔加我架

啱啱瞓醒法國沖田唔係身邊喊jor

升完拉二技又破產

就宜家啦

呢招已經有好多人用過啦

加左

終於加左教豬白滑既大腿

dark開頭加咗

已加 T&G

不了
只能說有4個格無亮燈

空格比你多好撚多

12盞燈未著
如果唔計活動角(SABER LILY，殺式，老母，騎金)

清姬

終於刷晒啲分
估唔到干平時做開死線戰士嘅我都有提早交功課嘅一日
btw金銀棋？不了

東出果邊關始了
開始左半粒鐘就串人用google translate講到1999，連英文都唔撚識

nobu nobu

先貼d東出講果d野
まずこれは東出祐一郎個人の見解であり、「Fate/Grand Order」を制作しているdelightworks及びnotesの見解でないことをお断りしておきます。要するにあの短編はプロットから全て自分なので、始皇帝の解釈についても東出個人のもの、ということですね。

それではまず、私自身の始皇帝の解釈からです。始皇帝が偉大な皇帝である、というのは私自身ももちろん承知しております。戦乱に明け暮れていた一国を統一した、という点で騎士王（アルトリア）に匹敵するものでしょう。

また、その功績は中国を最初に統一したというだけではなく、度量衡の統一、漢字の統一など非常にたくさん存在します。後々の王朝、皇帝が基本的に始皇帝をなぞった政治を行ったことからも、間違いなく中国でトップクラスの大英雄と呼んで、差し支えないでしょう。

しかし、その治政は騎士王を上回る完全かつ熾烈な独裁に支えられていたことを忘れてはいけません。騎士王の国は最終的に崩壊し、征服王は死後すぐに崩壊しました。英雄王は最初から孤高を望みました。そして始皇帝は広大な中国を統一しながら、裏切りや暗殺を警戒せねばなりませんでした。

私はここに、始皇帝の悲しみを見出します。始皇帝は秦王であった時代から新しい制度を貪欲に導入していました。革新を求めて保守を打ち破ろうとした、ということであります。しかしそれは、保守をよしとする家臣との戦いでもありました。だからこそ、常に死に脅かされていたといえましょう。

……と、以上のことを描いた立派な皇帝としての側面は、今回の荊軻短編に関しましては「このページでは書き切れない」と判断し、なおかつ「強大な敵」としての部分を強調するため、その部分はカットさせていただきました。そのことに関しては、本当にごめんなさい。

さて、醜い怪物……という部分ですが、これに関しては申し訳ない。自分の中では中国を支配せんとする「強大な敵」であり「格好良い怪物」として描いていたつもりなのです。ここは自分のハリウッド的怪物趣味が炸裂してしまいました。ごめんなさい。

そもそも単なる「怪物」であれば中国を統一できるはずもありません。あれは敵・刺客である荊軻の視点からというのもあります。また、荊軻は遊侠なので、怪物に関する知識は乏しく、果たしてどんな存在だったのかは、まだ確定していない、とお考えください。

と、つらつらと書きましたが、つまりは「始皇帝は騎士王、征服王に匹敵する存在である」「FGOで登場した王様サーヴァントより、格下の存在ではない」という部分を認識していただければ幸いです。

あくまで仮にですが。サーヴァントとして召喚された場合は、偉大な皇帝としての側面を持った存在として、あるいはそれ以上の何かとして召喚されることになるでしょう。もっとも、まだ実装されると決定している訳ではありませんが。

confirm係9頭蛇毒
中國神代比不列顛完得早好多,最少泰始皇果陣已經無晒d龍種 妖精可以大搖大擺咁走黎走去

急不及待想睇毛魔

全星數 25格空

老母幾時先刻復

成個中國比暴君任玩

打橫行

見到東出個Twitter 打左好多字

又升左rank有一個位，590,676,366
event期：

養生期：

add左留game名，唔留名唔accept

同呆毛老征同格

added 紅字yuki

依家俾人直接曬嫁咩

Nobu

原來茶茶招產星技都好過啟示少少 多一粒星

我係要晒GE話就8格都放晒限定啦

好串好威

一定有人傳食幻想種 龍種呢D可以補身搞到無哂啦

三技扣防好撚勁

反而想知型月世界既三國係點

老實講東出今次係寫得幾柒既...
同AP白貞差唔多問題,期望過高+一般水準描寫=幻想崩壞
等成田救佢啦

下次唔IMG咪算

3個過勞死

3個 應該唔只3個啦
司馬懿, 孔明, 陳宮, 賈詡, 陸遜, 龐統

真偽都齊晒人,無啦

仲有個病死 郭嘉

19號會唔會養生呢

水鏡八奇

好彩冇聽你地講滿分就會滿料
打到兩邊90萬都未換哂棋以外既野

我換晒 但用一張+2禮only

我左右60萬左右就齊曬咁濟喇喎

兩邊70已經搵錢

渣GA

不過好似依家關出GE分多過有血條果陣

你唔係打文明開化下話

正路就打小判直到滿分

我打文明開化打到7字頭,轉打其他都夠換料
利申:冇農具,茶茶禮裝突爆左

qp呀

兩場開化兩粒狂秘石 正呀

我淨係係咁用fd既突爆掉落禮
冇農具咁打 40ap關
其他全部裝加分
而家換哂小判 狗呀 肥呀 英雄證嗰推野都未換過

不停地noba

不如直接出水鏡先生算啦, 咁其他個D就可以去洗洗睡

收島風半減修練場

殺修練

依家仲有咩途徑買迦底亞ACE

扶

春

夏

秋

冬

CCC要過左終章先有得玩 應該有d難度

Your order of “Fate/Grand Order カルデアエース” x 3 has shipped

有嫁王助我，無野驚

ho ball

有咁多位大腿幫我，應該冇問題
除非今次仲痴線過尼祿祭啦

可能故事上問題

幫叻架鋪前傳先叫人爆終章姐 未爆都唔知佢乜水

終於出左粒禮裝
可以用少200小判

最後Boss打殺生院定BB

兩隻都抽嫁

叻架一出圖就知佢乜水啦

干將莫邪太明顯

都有人睇唔出

都有人不願面對

又傷害衛宮

都有人不斷否認

果d叫不願面對

又抽

橙

果陣全個post 嘅人一齊抽咁制

整側面失敗左 畫多左次正面 呢隻會唔會似nobu多d

相信我呢世都會記得呢件柒事

新POST留名

眼同口大啲?

幾時ccc
打到好悶，望到隻土方我就想跳樓死

又俾人迫害

未跌過日輪

唔知5月10開主線定event呢

特斯拉係咪本身有咩特殊能力

幫佢升lv出現左五次大成功

佢同你GE形狀吻合

大家點睇秦始皇炎上單野

神父終於遇上佢嘅命♂運

支那玻璃心

玻璃心

玻璃心, 無新聞

塊面ok? 眼同口我塞左綿花再改個大細

有無拎？

同上次松龍單野一樣 大陸仔都係on99

佢地笑人就得，但唔比人地笑佢地

井狗唔該你過濾下D圖先post

井仔呀井仔,點解貼圖要

邊到有人會笑佢地丫 佢地d野都無人想知

有冇lin

做緊野唔得閒覆
叫dark依個唔係你
定係另一個

應該係另一個
id係darkmagicman

預左位縫埋?睇落好似冇問題

台仔對始皇帝的吐糟
老實講依篇真係吃力不討好
依類題材又見得寫得去 但麻煩多到呢

點解東出咁鍾意自爆
等F/ap又再俾人拖出黎鞭多次戀愛腦偏私貞德

好撚正
好撚想要呀屌

仲未扑

縫位我剪果陣再剪大少少跟住畫果位縫

課到中 得翻幾日

小更新左d乜野

還是有人在罵，像是秦始皇跟亞瑟王比太爛了應該要跟金閃閃同階之類的
是咪on9

3pack啦屌

之前已經講過
今次東出柒既程度同AP白J無咩分別
都係期望要有120分,寫出黎得50~60分
篇回應都係補救唔到嫁啦
人型都無仲要小物臭勁過慎二
口講話其實覺得有征服王level但出到黎連大公level都無
「荊軻角度」都係無咩好講,比人BIN多兩日C

個人認為應該要同佛祖同level

設定都未出黎,淨係講左佢講樣大概係點,又知唔同級
個樣唔同級?

佛祖最大,始皇帝比玉皇差小小就差唔多啦,但要勁過柒閃

去玩山海經go算啦

秦朝已經唔係神話時代仲想點勁法？
係要出勁人要去夏、周搵

睇另一班弱智巴哈仔鳩UP
不如自己入百度睇咩反應

盤古掩住嘴笑

開天劈地最屈機

最強ARCHER 后羿

怪就怪封神榜，將神代消滅左

班支那狗都幾煩 自己圍內屌就算啦 係都要柒出國際

原來主力係fate吧中国人去燒
fgo吧就睇戲多

幾時先肯加強個網絡長城

有更新

更左乜野呢咁

個更新尋日出
▼不具合の修正
・ターミナル画面に遷移した際に、進行不能になる場合がある不具合を修正

更左成200幾mb,唔知有乜

呢啲乜撚野不具合要成200幾mb

諗返Fgo班it係班成日維護加時嘅it
一切就好正常

一樣彈app, 慢鏡， 黑畫面
一切運作正常
不意外

對星寶具 射番9個太陽落黎

唔貪心出太公望就得

能力很強
平常是自大的雞掰人
被意想不到的事打臉時會散發出濃厚的小物臭
追求長生不老

英雄王

亞瑟王變女人, 亞歷山大變麻甩佬, 凱撒比人畫到變肥西又點計
佢地講撚到秦王係明君咁款

甚至有人說還要去高橋、島崎信長之類的“型月相關人士”推特抱怨這件事
要他們幫忙施壓
或者是當作對整個型月施壓
讓他們聽聽中國型月粉的聲音什麼的
這種蠢話都說出來了

同埋羅慕路斯同斯巴達克斯畫到成個痴漢咁又點計

睇完第七章覺得閃閃慢心好正常 生前日日比女神炮擊宮殿 得閒落冥界兜下風
聖杯戰爭佢提唔起興致好正常

秦始皇都係同樣性格

第七章閃閃係直頭生前有個同聖杯同樣功能既野，冬木果D次貨根本睇唔上眼
你睇佢F/Z同FSN都冇認真打 係玩下神父同撩下Saber咁

明明放佢出去hea打都有能力一打六 時臣係都要迫閃閃做宅男

我係TM就由依家開始任何有關中國既野都唔撚寫
反正班賤種係咪都屌住黎玩

同bilibili講囉 關班聲優咩事

agger

叫蘑菇幫手寫到泰王係中國版蟲爺咪搞掂

FF

動物朋友BD賣過萬隻

わ～たのしい

終於有人生第一隻五星寶5

男人黎

土方

竟然係土方先生

ccc要奶翻你地大脾 近排要食樹皮

估你唔到喎,不愛少女愛菊花

聽聽下一生清post嗰個ost出事

神父

我眼光好好

不了

Nobu臭G
寶5新選組

唉幾時先再有凜 好想要呀

用住我果隻先囉

反正今晚你都教訓佢

依家呢個更新係搞d咩？
係街想開黎打 話要更新

冇野搞呀智障

原來Nobu 是Gay 的

留5 pack 石抽條寶5 Jer 返黎
想佢大大力啪你塊面?

Nobu係女，鍾意仔都算合理既

大陸蝗課得幾次金都當無自己自己唔得

我已見怪不怪了

已經唔理班ON9

有咩質素既國家就有咩質素既國民

英文版

真係特別麻煩
今次秦始皇又係, 之前果單川島芳子又係
睇怕要每個中國英靈全部都要靚仔靚女, 寶具EX, 六圍全A, d中國人先會開心

你永遠不能滿足他們

36.羅曼立繪有一個【真正的笑容】表情只出現過2次：一起是在終章消失前；一次是在七章，烏魯克日常的時候（7章第六節）會有一個選擇“不能一起來很寂寞嘛，醫生？”的選項，選擇之後羅曼什麽都不說，但是會浮現出一個笑容“謝謝，但是我沒辦法過去呢”。這個時候的 羅曼懷抱著不能一起去旅行的寂寞感和對於主角關心他的謝意微笑了。但是因為是通信畫面立繪比較模糊不容易看清楚。

又時臣又士郎又切丁

全部男既

呂布咁柒仲要淨係識鳩叫又有冇人屌過

中国on9月廚一件事
東出今次係寫得失敗無得駁
呂布無人權呢樣日本個邊都屌開
係Extella有少少劇情描述先少d

二五仔冇人屌掛

睇唔明個效率表
狂秘石大名級定文明開化易出啲

文明開化

留名，大陸d柒事已經多到無興趣理

kingfire‏ @kingfirewxm 22h22 hours ago
More
Replying to @Higashide_Yu
毕竟神奇东出，型月要这么乱搞就不要商业化啊，出什么fgo，又骗钱，又喂屎

後面果句我認同

但因為玻璃心而講出呢種說話就

すいません、遅ればせながらもう一点。カルデアエースに掲載された荊軻の短編に関しましては、タイプムーンの監修を受けております。ただ、あの始皇帝のキャラクター造形については、執筆者である俺に全責任があるというだけです。誤解を招く言い方で大変申し訳ありませんでした。

東出

不爽不要買
走去屌創作者
連創作自由都唔比,咁撚惡

講咁多咪又係屌住黎玩

同支那講自由

要不是中央照顧香港，香港早就完蛋.jpg
要不是支那月廚照顧XX，XX早就完蛋

講得咁差咪唔好玩囉C.C
無人用槍逼你玩

奴才被奴役慣，以為自己係主人

種田好似可以復出

新清姬/蛋糕

生完仔

Me 以事論事

唉

ME先係以事論事
成班無理取鬧

慘

轉百度

呆毛王，有人要抽呆毛王嗎”
寒冷的冬日，阿爾托莉雅仍在大街上叫賣著。
如果不把這幾個呆毛王騙氪出去，她就沒有晚飯吃了。
可是現在，大家都攢著石頭等黑貞德，有誰會給可憐的阿爾托莉雅呢。
“叔叔，你就抽呆毛王吧，求你了”
“呆你個毛的王！現在這年頭了誰還用呆毛王？”
路過的咕噠夫大手一揮，毫不留情地揮開了阿爾托莉雅。
阿爾托莉雅跌坐在地上，手裡用來充數的銀卡散了一地。她趴下身子撿著卡片，看到了窗子裡的貞德。
大概是剛黑化吧，她坐在溫暖的屋子裡，開心地抱著大家給她的聖晶石，桌上擺著美美的元帥玩偶。
真是幸福的女孩啊，阿爾托莉雅心想。
她搞不懂為什麼人和人的差距這麼大，為什麼有的五星能抱著成堆的聖晶石，坐在溫暖的房子裡，而她連肚子都填不飽，只能在寒冷大街上騙氪。
暴風雪更猛烈了，阿爾托莉雅覺得又冷又餓。
街上的人都回家長草了，沒有人來氪她的呆毛王。她找了一個角落，拆開了一個別人丟給她的呼符，想要讓自己更暖和點。
突然間她看見，呆毛王的技能被增強了，魔放加了爆傷直感加了集星。
她拆開了第二個呼符，她看見全世界的人都來抽呆毛王，抽不到呆毛王的人露出了悔恨的表情。
她感到非常的幸福，她再也不用出門，大家擁上門去為她氪金。
她拆開了第三個呼符，看見了圓桌騎士，看見了咕噠夫，看見了士郎。
士郎還和以前一樣微笑著等她回家。 “士郎，快帶我走吧！等這呼符抽完，我知道你就要消失了！”
阿爾托莉雅一口氣打開了所有的呼符，她看見士郎離她越來越近，他們笑著在冬木奔跑。
士郎天天給她做飯，她再也不怕餓肚子了！
突然間，士郎抓住她的手，倆人一起去往了沒有痛苦的理想鄉阿瓦隆。

第二天人們在角落裡發現，他們的黑貞池子裡抽出了呆毛王

たのしー！

想講乜,百度果段野

FGO ICON(笑)
仲有串下陸服千里眼EX強度廚

Me 所指fgo 的確成日喂屎

呢樣我係認同

我唔認同既係講出呢番說話既背後既原因

因為玻璃心而否定所有。

Me 根本冇無理取鬧，會唔會係你對號入座

can u feel

咁講真食書係抵鬧wo

我要為人類創出一式半招...

今季套肉番七大罪

同QB有咩唔同？

QB D女好樣衰

幾時出靈3版FIGURE

冇男主唔睇

百合都唔錯

冇男主仲好

下年4月1日

全部大波波冇性趣

幾時出ccc
等緊紅A

咪係 都係蘿莉好

咁成班蘿莉控有冇得H漫老師先

對住伏見司有陰影 唔多想追

講真唔覺好睇
個畫風唔係好合口味
利申 多次fbi經驗

套野做多2集再評論好唔好睇
清有咩推介
今季追緊Re CREATORS,劍姬外傳,魔法島風,巨人,不正經講師,sin七大罪,H漫老師,武裝少女,Clockwork Planet
其他之後再睇

學妹寶具擋基扑應該輕輕鬆鬆 唔洗好似紅A咁擋到半殘

擋支牙籤咁易

sakura quest
月亮很美睇閃光彈

我仲追我的英雄學院，烙印戰士
同埋仲有套咩末日時xxx,個名長到唔記得

又咪前期屎
近期邊有屎食

千其唔好就中國人
一就佢地就當左應份

屌你d ai 讀心讀到唔少血都唔打

到底奈須份糧點定
係咪武內比零用錢佢

除左卡池1%呢舊食左就快2年既屎 其他野都算好架啦 復刻多都係因為無預到咁收得 起碼有出下新英新章 今次個新活動都幾有誠意 新版小NOBU BGM 茶茶戰鬥模組都十分唔錯

還好

今日企跳果條女幾正

‪@Ulrich_46 ‬

終於兩邊都一百萬

算係咁啦
雖然機率1%糞
但舊有5星強度同新5星角唔會差太遠
換著西貓比夠你10% 中5星又點話
新角一定屌打舊角

2樣都係糞 我情願要1% 保留強度

聽講井仔你高登AC叫龍珠魔女貞德
你想比人射射?

5*保值真係好緊要

同埋佢都會強化下D舊角 不過貞德

前期最濕鳩除左個server, 開ser個幾月無活動之外
最過份真係果個十分鐘先回一體

藍呆呢屌佢老母

直感 其實我改到可以改到迴避加果 Rd內自己既卡必爆擊

其實1%都有好有唔好既
有種稀有啲啲既感覺
滿足到下虛榮心

咪即係拎黎曬

直感

最主要真係保值～～
新角有時候仲西過舊角，
活動爆果爆石量又唔多。
係升技M得濟

有FD入左坑
蛋糕教再添一員

等緊今個月泳裝尼祿1/7

又推多條友入地獄

B呆真係唔知想點

我想問下魔力放出果套衫點有？
發現我爭呢套

黃膠換

幾時有恩奇都pick up
唔係雞就係大叔，見到都唔想抽

紅放套衫幾o岩土方用

你個名

等福袋啦

哪有黃膠

課 抽到飛哥/芬恩5次就得

用扶清説法
㩒幾下就有

5次咁多，點解唔見到即賣

自膠，記錯左野，原來要五黃膠

仆街,中中地

BTW得4400,攞黎用係晒氣

你買左

睇情況,睇下月尾活動咩料子先

又係呢張卡圖 唔會落搭

無比稿費,係咁架啦

很想要吧

留D錢買膠or課金

你岩
等緊月尾隻泳裝尼祿

撚左成晚都撚唔出佢個頭

下個月三隻C狐土人
一隻收藏 一隻觀賞 一隻供奉

我都有一隻陪尼祿

細蚊仔又訓曬教

勁呀神父

阿博士你可唔可以將你張淫生狼突爆佢

成隊都加攻裝

換又換曬禮品 分數又過曬100m
依家加攻刷素材搏打得輕鬆小小唔過份啊

唔得 得6張唔夠用

搞撚錯牙

勁啊

頭先有隻曱甴仔係個爐頭到爬
比我撻著個火燒撚瓜左

積下d陰德啦

真係kill it with fire

人呢

唔知會有幾多人入坑

多數同繁中版一樣話日服課左咁多
咁遲先黎開服點轉過去玩

宜家開ser都係想撈埋果d唔識日文而無玩嘅人架姐，根本唔會expect玩緊嘅人棄日受

屌 幾時轉pool

依個係美國ser定國際ser

Kill it ! Kill it with fire !

你想整乜

睇衫應該係guda子

係啵,似WOR,點解拎武器既

好似有幅圖guda 子係拎斧頭

riyo囉，白貞同醫掉佢返史前，最後返到黎拎住石斧

強度廚都可以追土方了

之前已經有班人見到絆裝就追左

終於換哂素材
但係兩邊都仲差30萬分

我直接追
不過講起土方我只係會諗起銀魂

我開SER技都未睇就抽左先

台豬係唔同啲

我係以前玩人中維新對佢有興趣，之後再睇埋佢既歷史
見佢一出土方我就馬上課，不過唔中咁解

吓,睇圖睇聲睇名去抽架咋嘛,要諗強度架咩

啱呀,男人再勁都唔抽

除左佢出志貴

成日嫌男人
一陣又話要用孔梅

好似我咁男女通吃就冇問題

自備心眼
依兩隻都係女角

一定係啦

要打高難度咪用
平時咪唔用
唔通同自己作對咩

用梅林裝熱砂做打手

一個係王妃有咩可能係男人

另一個係 マギ☆マリ

刷材3TURN要叉NP冇計

咁隻game 一定無男人啦
全部都係女黎

想訪問下銀時god土方大約用咗幾多石刷料10咗1 3技

好自欺欺人feel wo ching
德翁阿福都話
孔梅都有得否認

銀之寶庫

咪係

貓貓甩毛甩到成屋都係搞到C狐bb好嬲 點算

我本身有d素材剩都刷左30幾粒先夠升

算鳩數啦你地

唔知點解你地咁介意人地點睇
鐘意男角又好，為左強度先追男角又好，根本冇所謂

見到自己得25粒英雄證 47粒魔液 前面條路好漫長

我淨係笑佢地口口聲聲話唔抽男人唔用男人
但一有咩事就拎晒2隻過勞死黎用

理想與現實要節衷
事實我隻孔明入手半年絆5都未到

有25粒咁多

我覺得冇所謂
角色有愛咪得，最好就本身隻野夠勁，咁就更好

我有屌營運硬係要將D破格GE野放係男人身上

好明顯, 營運睇穿左女角無強度一樣有大把狗沖, 然而男角無強度就狗也不屌, SO........

唔夠錢唔夠技石谷唔到武藏上30

7th Holy Grail
Chain of the Heaven
差咁遠嘅

次次見到都覺好可愛

出左成四個月自然體都升到130啦

真係有心機

咪傻啦
腐女消費力高過班男人多多聲

刷左兩個禮拜聖都然後同我講個45粒八連係今次活動好似噴泉咁出

腐女洗錢落fgo 可能仲多

有咩所謂 6章d野又唔係唔好出 就算下個活動有鎖鏈都係要照刷6章既 羽蛇都要二百幾條 得活動點找

今日我刷完曜日劍石之後又要爆果刷新素材個D,得40條狗毛38燈,膽石得18粒

咁多骨頭

你的肝還好嘛

400幾條有嘢升轉眼間就冇曬

抽到先得

土方羽蛇 一野用得曬

羽蛇姐姐幾十條幾十條咁食

升csor都咁上下

‪@CrazyCloverClub ‬

我唯一一種過百既素材叫英雄之證

銀時係未請左工人肝fgo ，隻隻新角d技都升得咁快

紅A係 stay night 入面可以打得贏邊個
同小次郎打都係敗走

C媽

任何一個

未30都叫快

同小次郎打唔近身一野螺旋箭收佢皮啦

我驚紅a連人類既宗一郎都打唔贏

如果佢真係做番做弓手咁 遊擊 打帶跑 , 就算B叔都真係有機擊會打得嬴GE

唔會
士郎都對打到
紅A一定得

B叔點殺12次啊
除非金閃比佢抄武器

唔係初見殺GE時候其實葛真係無咩可能打得嬴

唔係好勁 打得贏啊金咁囉

投影武器會降Rank B叔個十二試煉唔係咁易破

所以係 "有機會"

其實有沒說明過 點解有紅A既地方 就會有藍狗
單純因為紅藍對戰經典好睇?

I am the bone of my sword..

印象中ha做翻老本守高樓好出色

緣份啊
睇魂環啦

5箭之內解決SABER

講真 投影大狗把槍都夠打死你地

自古紅藍...

我成日唔明d傻鳩master識唔識神代既沙煩 ，明明神代個堆勁咁多

冇乜人識冇地域加乘丫ma,你試下係香港召關公

有媒介先得

但神代嘅大食耗魔

小次郎心眼有A
唔係咁易嫁葉師傅

終於打完織田100萬 仲有30萬要打

應該係愈勁愈食魔

神代果陣佢地自己供魔, 宜家召出黎變MASTER供魔
差好撚遠架

螺旋AOE黎

好似無解釋過點解HF線真哈桑會突破爆出黎秒左小次郎

有 間桐老野做既

閃到掛

CASTER又咪神代魔術師
係睇能力,寶具

紅A仲有赤原獵犬

小次郎0對魔力 應該hi一hi 就仆街

岩嘅
應該中一下幻想崩壞就瓜

各位bb我係秦國返黎喇
仲有3日打
好彩姐

慶祝ac復活課返1pack先

多謝課長

做左變性手術未

C媽都要成日搵平民吸魔啦
最簡單你望下飛哥, 生前狀態可以AOE當普攻,做沙煩唔得

所以小恩=無敵
大地供魔
master只影響佢可以任玩既6圍係幾多 其他無影響

FGO 入面仲廢

龍心呢種魔爐用唔到100%姐
最明顯唔係飛哥,而係呆毛
C媽吸,係因為葛木無魔力

秦朝邊有變性手術架

尋春記

抽唔抽晒佢好
最近有無咩新消息有pool?
無就allin仔仔

秦國最出名變性手術

秦仔
好失望
睇劇好多靚仔
現實係個個泰奴咁

咪又係講緊唔係神代果陣自給自足,宜家無自得自行生產足夠魔力,要由外部拎魔力用

唔知ccc幾時出

就算英靈勁都要睇Master 就算隻英靈勁到仆街 master垃圾一樣無用 R姐 CCC印度槍 就係最好例子

金閃都係,寶物庫有補魔用寶具,根本唔洗MASTER嘅魔力

時臣係最佳例子，比我召到金閃即刻開其他人拖啦

等多2日囉,星期二就會講星期三有咩搞架啦

時臣好似係個腦嘅問題
作為現代魔術師佢係勁

同金閃講 你殺哂其他沙煩叫醒我 我訓陣先

時臣作為魔術師嘅能力邊度垃圾,係衰ON9姐
但慎二同ジナコ就真係廢,R姐同迦爾納RANK DOWN左幾多

無計 時臣根本太睇小金閃 明明果一晚可以殺哂除左無出現既元帥以外既沙煩 呆毛仲要俾幸運E對傷左隻手 出唔到寶具

我覺得技術幾勁但個人on9真係同垃圾冇咩分別

同金閃閃講
如果我拎到聖杯
我會許願召喚小恩同令你地受肉

金閃閃表示看我一晚結束4戰

慎二同吉娜可係又廢又On9

應該係時臣即死
小恩嘅死 金閃一早都睇開左啦
你話要復活佢,只會覺得你侮辱緊佢唯一嘅朋友

金閃根本睇唔起聖杯戰爭呢件事

Good

教豬仲未扑佢

金閃根本覺得聖杯呢d垃圾佢個時代d大把人都做到差唔多既野，而家班友打生打死就係為呢舊野，佢黑人問題.jpg

no啦
金閃同小恩唔出聲
其實都好想再見大家一面同大戰一場
fsf小恩一召喚出黎
感知到金閃閃就已經話自己願望已經實現左

想見還想見但你明顯利9用金閃，佢一定斬你都似

佢自己有大杯
小恩又可以變杯
金閃閃心諗
屌 垃圾都爭

佢呢個ac冇派過膠咪冇block

區區願望機

金閃：就算垃圾都係我既野 唔俾你班雜種爭

所以要真心召喚小恩
之後對小恩有恩佢實報
再等5戰開始
你就手揸緊2個受肉既破格英靈

希望月尾出埋ccc

所以成日都覺得兩個扎比好勁 可以駕馭到金閃

FINAL呀屌你,唔好咁快開

FINAL+1

快

已經儲左幾百石 唔中再課

咩都無
就咁出金卡好似真係必5星

課到中

前提係有狐抽

幾時出衛宮5*

執之前

有一張呼符 點抽先中土方？

同問

去日本對住土方個銅像抽

得隻4星紅a就好笑

咁就繼續儲

沖田果次

Ccc除左龍娘紅a仲有咩會pick 童謠？

出隻4*無銘 當係新

一定有 BB lip同lilith 先

出哂5星C狐 尼祿 紅a 神話禮裝

rg有龍娘cosplay

港女

還原度高呀
笑乜

點解迦爾納咁白
但係賓周那咁黑

有黃金甲擋紫外線

因為要做到佢地cp

有茅圖

原來蘭奢待有使用期限

冇波

on9九展上唔到網

寫親1年以上咪即係無限

實際係
但以前冇寫，咸川太得閒？

咸川屎忽痕掛

睇番海蒂張圖有寫CV唔通真係會出

唔通廣播劇出過場嘅人全部都會出咩
咪玩啦

廣播劇有出聲掛？

咁又係

金閃都係吸平民魔力
FSN果班孤兒咪係人型既木乃伊囉

神父嘅惡趣味咋
金閃無用過

好悶
好攰

日本67歲男子伊澤正名1974年開始堅持「野外大便」，43年來至少拉了1萬3千次野屎，還出了本名為《糞土思想救地球，來用樹葉擦屁股》的書，並自稱「糞土師」，致力推廣「伊澤流野糞法」。不過5年前伊澤的妻子卻和他離婚，因為伊澤不願放棄拉野屎的行為，在外得罪太多人，「老婆和野屎，我選擇了野屎！」

支那人再叻啲
演化到係街痾

街屎

發生咩事
白貓居然有人讚FGO

仲有3日
Nobu

呢張Nobu額頭好闊 好想彈

白猫真係好頹吖嘛
連續開入替限 搞到14號出新限定 兩日唔到就跌落iOS榜13名
先唔提網球破跌到50名後
FGO土方開左兩個星期都仲有17 真係好惡

無計啲人一悶就課金

FSN金閃受肉左唔洗人供魔了

FSN堆孤兒,神父話比閃閃用既

係就係整左出黎,但金閃用都無用過

有冇土方比我++
想刷素材

+ME

留idddddddddddddddddd

冇id嘅招fd

u有加
但me分身冇+u 而我刷緊分身

玩分身CLS

土方刷野係咩玩法

唔該晒你
526 229 061

可能人地有孔梅無輸出

邊似你地乜野都有 3回一場
我呢個要求 計埋通關差5多啦

用黎秒BOSS都ok既

要放幾張信長

FBI.jpg

可以一戰

相変わらずついったー仕様によろしくない漫画あげるスタイル。アーラシュ絡んだファラオはオチ担当

換齊野未刷夠分, 文明開化級好麻煩 每場又得1萬多dd

打返大名烈士好過啦

call 定FBI先

合法幼妻

買唔買Fate D小説好

悶
仲有無j圖j 下

買，實體書睇得舒服好多

燈，繼續燈

都真係, 開化好難刷得快

而且刷小判可以換錢

買日版

又肥又黑肉

哥斯拉咁

厲害～！你是擅長傾國的朋友呢

悶

睇波

等等睇垃圾車輸波

我要垃圾49000輸波！
哼哈哈哈哈哈！

下面即刻有尼祿對波睇

真‧扎比&扎比子

呢對波我日日都睇&享用

語帶雙關

屌你老母又中聖者依代 我要nobu呀仆街

個活動就完仲抽緊

土方
好想放棄, 但賭仔心態

咁土方又真係幾勁既

唔好激人啦

仲有佢攻擊方式同隻眼發火
剩係個款都型爆....

出大技果款似玩緊機戰囉～
之後大把活動黎緊。
可能完左活動，又有d仆街pool引你抽

完全唔覺得勁

CCC
雖然唔知有咩抽
利申 無睇過

你現在就停手
你對得起為你而變綠膠的聖晶石嗎?

金閃閃

肯定B.B.，第1隻Alter Ego職

一定有Passionlip

早見LILITH

有石唔抽 唔通儲住有利息咩

絆十加雙梅林 整死土方一次 雙無敵保3RD輸出梅林又有供星 雖然雙梅配咩紅卡都勁 但雙梅完美解決左土方死左一次得1血下RD好可能仆街既問題

如果土方有絆裝係勁既

打咩先有得咁玩 我刷野又唔會用佢 打超上又唔會3rd收工

同埋戰續完即時比人踢多下成個陣又解左 佢續完得1血連唔爆都即死 又冇加防
我真係覺得狗都唔屌

1血都係放寶具個1次高攻姐
冇寶5個d 咪一樣廢 打超上1下寶具應該收唔到人地1條命

同埋有個問題要諗,就係你玩雙梅林係好易會pump到土方滿返血/好多血
不過以純攻擊打一波爆發既話可以接受啦,但未去到金時咁簡單直接暴力

マーリンとぐだ子

少し我慢してるゴルゴーンさん

兔兔

九展upload十幾次都up唔到，冇影正面

re creator唔錯
明講d垃圾魔法少女天真on9
等睇爛尾

今次我撐你

【R-18】
> FGO:エレシュキガルちゃんが恥ずかしいがりながらも興味を隠せない感じで照れながら手コキしてくれてる

仲話唔錯 睇第一集就知係個大伏 睇埋第二集見佢講埋果啲設定就知呢套野唔簡單

正確的梅林正好多 女豬又正

AZ班底 咁都走去睇簡直係浪費時間

岩啊

第二集已經現哂型

NOBU你....

訓教前諗住清體
見到咁 係發生咩事

咁快絆十

全職fgo
呢到既傳說

可唔可以唔好再反我az

Yes，因為仲有魔劍，鐵甲城呢堆伏

AZ真係好撚好睇
拎套recreator同az頭兩集比,az好睇好多

3萬蚊過夜OK?

我重裝IOS之前唔記得做繼引 請問有冇人知有咩方法可以拎返個AC?

有冇課過金

冇

點解可以咁快

刷過個石頭號玩過囉

你地有冇買新出果本FGO 唔識串ACE?

伊奈帆+斯雷因呢個組合真係有今生冇來世

真.寫實無常系

次はお前だ!

追az杯參選作是常識吧

以後可以爭取AZ杯改名

聽你地咁講，搞到我好想棄
不過有水瀨祈配音，又唔好意思唔睇

Az係衰尾
開頭奶屎既去玩魔戰啦

依家睇動畫唔係一般結局就滿足到我
劇情大暴走+爛尾先深刻
屌你老母破滅魔劍就係一個好例子

第二季AZ有隻外掛眼已經同第一季玩物理學打機械人差好遠,雖然都唔差

但呢套我覺得唔夠lv去玩魔戰喎

巴巴托斯

病咗兩日冇ON,好彩冇俾人Del

心臟

要用az drive開，又有副作用
同埋本身個腦要夠勁先帶得起

「學術研究」「集思廣益」
Mhxx可品可以砌到套個樣係鹿島/2b ga裝出嚟

C狐就見過

C狐求詳細

保重
你前排咁博

有冇非高手足對治德國小強有啲心得

拖鞋

物理攻擊難以根治,法國最近多左好多,應該紮左根

同佢地講數

屋企有養貓應該會冇乜呢d

自己都未養掂呀

可惜我簡左男角試唔到

毒藥溝水放係出沒位置 渠放D漂白水or噴殺蟲劑 同時要見一隻殺一隻

Btw自從屋企多左條鹽蛇之後都好少見到小強

冇鹽蛇得強仔
試緊糖加水加番梘陷阱

最好用殺蟲水噴左D有可能藏身既位
置先 清左屋內果D先 之後再係去水位放陷阱 佢地一般都係果到藏身

同埋聽講啤酒有助捉小強 不過我無親身試過 聽聞係開完啤酒之後倒走一半 之後放係出沒位 放過夜 D小強就會入去送死

以前屋企都有好多小強
殺極都仲有

最強物種

屋企冇乜小強,連蚊都未見過
老豆話係因為有樽陳年果皮鎮住

呢個問題已經留左俾下任業主自己解決

舊劍最似

我最後埋單都有4pack幾
岩岩中左5星狂
不過唔係土方

簡單天然就養隻白額高腳蛛
唔洗十日清晒
無晒野食就會自己走

化學d就用煙霧炸彈炸晒成間屋
照計可以殺埋蛋

之後記得保持清潔

好彩屋企住得高
好耐無見強哥 見到都會用大量化學武器對付

之前出面有個小強育成計劃post
我明明驚小強 但追哂

幾時有新既蘿莉servant

Cha cha kawaii

當時無追 後悔到依家

人妻人母四十路

劍豪七番會復刻好似係

你見到新宿復刻黑貞咩？
到時出千子村正咋

正哦

新年出番

擁抱希望等待

美海配nobu聲好鬼正

士郎

小恩

武藏同我扑左幾個月野了

55

快啲搵人捉佢去睇獸醫

燈下先
下期出BB

養生撚狗期

外表唔太蘿
把聲正到仆街

紫眼 、你確定無認錯人？

原來你地吹奏果套recreator係畫羽蛇果個做原作者

啊屌
金古

無睇到對眼

男的也好

more

每日貼少少好啦
比人話變左J圖POST

有得j 唔介意j

我唔介意變j圖post架
動物台個圖post又無咗

對眼先係重點
C閃

7月未

又話貼少少

我又貼張先

時打畢屎拖屎顛唔

鹽川美服訪談
提到了月姬活動和saber lion
蘑菇希望月姬活動做成聯動形式但是鹽川還要再看看，saber lion不太確定，但是我們（staff）也很希望有一天能實裝她

以下原文
TONO: Finally as the last question, will we ever be able to see a Saber Lion servant or a Tsukihime collaboration event?

When it comes to Tsukihime, even Mr. Nasu would love to do a collaboration, but we will have to see. For Saber Lion we’re not quite sure... but we do hope to have her one day! [laughs]

北米版FGO 塩川氏インタビュー

・このゲームは、もともとは日本語でのみリリースされることを意図していた。
しかし、私たちは徐々に海外にFateのファンサイトが広がっていることに気付きました。
我々は、すべてのファンにゲームを広めるようにしたかった。それが北米版リリースの経緯。
・北米版も開始時は2章までを予定。アプリケーション自体は最新ビルドでインターフェイス改善、バグ修正されている
・2章以降の追加スケジュールは現在、議論中。
・リリース前の事前登録キャンペーンはある。
・北米版が夏開始の理由はアメリカでアニメエキスポがある時期で最適と考えたから。
・iosとAndroid同時リリース
・奈須きのこ氏の長く深いテキストをどう翻訳していくかはが現在の課題。
・各鯖の性能は日本と同じ。
・基本的に北米のレーティングに合わせる
・(現行の日本版アプリにオプションとして英語を追加する案は？)
アプリに多くの修正と更新をして来たのでこれ以上、弄ると大変。
別々にリリースした方がいい良いと判断した
・課金システムは日本と同じでガチャの確率も同じ
・地域限定アイテムとかはやらない。そこはなるべく共通にする。
地域限定キャンペーンはやるかも。例えば7/4はアメリカで特別な日なのでそれに合わせてキャンペーンとか。
・日本版アプリと北米版アプリはそれぞれ別々に起動可能。地域でIPブロックとかはしない
・鯖落ちしないように頑張ります
・日本同様、グッズとかも色々予定中
・北米版は北米でサポートチーム作る
・(セイバーライオンと月姫コラボまだなの？)月姫コラボは奈須さんもやりたがってるけど今のところは何とも。
セイバーライオンはまだ分かりませんが、まあそのうち来ると信じています（笑）

幾時俾我

NONONOBUBUBU

等ebank出左條數先

最重要呢句,咁就放心啦

PTT有FSF第4卷詳細劇透啦

日日打老母刷毛同鹹書

邊度有雞毛

我都想刷

Fate/Extra CCC ピックアップ召喚開催

嚇撚死我咩

[回帶] 北米版Fate/Grand Order OP

◆開催期間◆
2017年4月26日(水）19:00～5月17日（水）14:59まで
※開催期間を延長いたしました。

嚇死人咩 個心離一離呀

下星期呢般野就會成真

唔好FF咁多啦,係都主線先啦

應該

我就唔信啦

屌你上面嚇撚死我
仲認為真係ccc

主線要有生放送先開到

唔想破產

期間限定で、「Fate/Extra CCC ピックアップ召喚」を開催！
初登場のサーヴァント「★5（SSR）BB」が期間限定で登場！
「★4(SR)メルトリリス」「★3(R)パッションリップ」も新登場！
さらにFate/Extra CCCで活躍するサーヴァント「★5（SSR）ネロ・クラウディウス〔ブライド〕」を日替りでピックアップいたします。

一部サーヴァントのバトルモーションおよび宝具演出をリニューアルいたします！

◆対象サーヴァント◆
ネロ・クラウディウス〔ブライド〕

◆リニューアル実施日時◆
2017年4月26日(水) 19:00～

我就唔撚信啦,打我臉丫笨

好似差咁d野

下個月就開啦怕咩

差牛奶

無狐的話又可以儲石

扮乜撚丫你,到時咪又係抽

FF痴線佬

無狐BB勁到點都好打死都唔抽

月豬特別鍾意FF

終於打夠200萬 番去打肥

佢出張禮裝都抽到你仆街

見到梅林 銀包咪又係跪低

應該假到考你地唔到

寶具唔係ccc咩

p好d
職係alter ego

av畫質

初登場のサーヴァント「★5（SSR) セミラミス」が期間限定で登場！

....實會既 幾個月

為左幫L狐上BUFF先抽加上男人唔會俾狐踢

7月打後

小Nobu條褲到底係咩構造企係到好似短褲咁 但Nobu本身又係長褲

見你抽男人，佢會唔會覺得你想搞基

唔怪得佢呢排好似成人係到引我咁 用行動同佢講清楚先

你課完男人咁耐都冇行動過

廢事俾佢以為我咁咸濕啦 佢係係我早幾日PO完信勝圖先開始引我

我覺得佢應該掂咗高腳，所以正面睇好似短褲+腿，但側面睇應該係長褲+腳

加攻要係咪一張100%就夠?

夠啦

裝少啲打慢啲，裝多啲打快啲
要時間效率定AP效率應自己需要調節啦

仲有2日又同nobu 88

又唔知等到幾時再見

仲未刷夠書頁

自回體打左3X張

我需要心臟

咁應該係腳+好脹既長褲

我活動爆左幾果，刷左差唔多五十張
但都係唔夠升技

有乜角需要書頁

實用嘅CASTER隻隻都要

唔敢整個LIST比自己睇

孔明梅林C狐都係心臟問題>>>>>>>>>書頁
文西藏藏藏倉庫左

C狐一招技都食成24張書頁
大食到唔知講咩好

連安徒生都要廁紙

差100條雞毛

無你地咁多5星

4星食嫁

多五星真係好chur嫁

升技從來都唔係我既煩惱
因為抽唔到

4星我都無咩好升 升埋羽蛇船長就可以收皮

31粒結晶

欠姐

QP開始唔夠用
明明上次先刷左8億

要求開放qp上限
揾次刷夠100億返黎

新手未突爆文西

1000條骨

龍牙

羽毛

全新網上貸款平台

刷到執笠都刷唔完

成千支骨

304心臟
死左佢好過

渣ga

唉 唉 唉

南丁要升咩技先架
人體理解同補血？

新哂法

我計哂想升既4星嫁啦

都唔算新啦

冇野好升

紅卡buff>人體>補血

望住土方

屌 無錢啊

又未出公告咁快屌鬼

多5*好chur
好在唔關我事

新手岩岩抽到 開唔開得局

寶五30左龍娘未？

等5月17試下

呢隻麻麻
試下刷到有沖田alter為止

重刷啦

燈
★5(SSR) エリザベート・ヴォイドが期間限定で登場！

放過me okay?

呢個仲好睇過出狐

啱啦,出落POOL抽,唔好再送

依隻我都抽

入教

龍娘？不了

又去到食肥錢都冇

gun

沖田alter

有生放送睇 426
ccc 開催記念放送

個個痴晒線,FF當係真咁講

屌你地仲話我講笑

小倉唯

期間限定で、「Fate/Extra CCC ピックアップ召喚」を開催！
初登場のサーヴァント「★5（SSR）BB」が期間限定で登場！
「★4(SR)メルトリリス」「★3(R)パッションリップ」も新登場！
さらにFate/Extra CCCで活躍するサーヴァント「★5（SSR）ネロ・クラウディウス〔ブライド〕」を日替りでピックアップいたします。
#836相良宗介5 小時前

小倉唯係咩事

唔知即日有無得抽

射左3次

又要課金

大家升左龍娘未

10 6 4技

Kimi ni ABC

希望有限定四星

免費活動角=限定四星?

咸川打黎同我講

大大聲笑左
今次真係燈中左之後自己唔信

咁撚快CCC

食樹皮都唔掂

PUSH

想要岸波白野

久違的課金

前面d留言居然燈唔到
26號出生放

426先生放,起碼5月先有得抽啦,訓多陣先啦

嫁王

有升劍龍娘 太淫

燈中晒

係時候抽隻嫁王翻嚟丁

嫁王寶解 勁

柒閃，不了

笑死冇新野

我想佢出主線先多啲

訓多陣先啦你

nero 閃閃又可以慳返

寶5

即是BB係活動送?

醒未

又唔好咁講,嫁王我都會抽架

放心個活動都未公佈
驚無得課咩你哋

緊係生方果陣同你講係抽

姐係5月頭開CCC

如果係送變左4星你地會點